打天下個學生妹都幾能QQ。。。

屌 做乜po小弟條女出黎。。
利伸 佢幫緊我含

大陸PR又露底

層主有肺炎..大家記住帶罩..

viu係黃..

大陸妹不了

點解影相同拍戲都差咁遠 真人點算

下？

修圖修很大

成套佢最正了..

頭兩張同之後個d差咁多既

大陸婆嫁香港男人有家暴
大陸妹番學又俾人欺凌
連學空手道最聽教聽話果個都係大陸妹
套劇真係好撚歧視香港人
屌你啦幫蝗蟲洗白

整容樣+頭身比例好怪